子瑜輸了！娜璉穿超緊身小背心 雪白嫩乳衝出領口…驚呆粉

南韓超人氣女團TWICE出道4年，享有超高人氣，每次回歸都擁有驚人的成績，不過雖然她們是走青春甜美風，裡面還是有幾個成員的身材可說是非常凹凸有致，除了大家都知道擁有魔鬼身材的隊長志效外，今（26日）天，娜璉曬出美照，穿上白緊身背心的她，雄偉的雙峰呼之欲出，讓粉絲們紛紛大驚，原來她也是「隱乳系」的一員。

▼▲娜璉大曬美照，意外曝光姣好身材。（圖／翻攝自TWICE IG）

今天中午，娜璉在TWICE官方IG上曬出一組美照，照片中，她梳著一頭高馬尾，身上穿著白色緊身背心搭配寶藍色外搭，看起來十分青春有活力，不過因為緊身背心的緣故，讓她飽滿的雪乳幾乎要衝出領口，而另一張，她往前傾的照片，雪乳的深溝更是直逼鎖骨，讓網友們忍不住直盯胸看。

娜璉個鼻真係好撚柒

好想奶加啜

嘩屌 個gif

個gif真係好樣衰

邊邊

成個po得幾個cm

好想飲奶

嬲what 牙邊狗

2 3 4 6 8 10 12 13 14 16 都SKIP左

好似喱個係tvb專做師奶既呀嬋

波仔

不嬲twice最大果4個係有d波路
但始終都係大山婆

老實講娜璉真係好正

琴晚朝早已經大爆射左..

邊狗一人之力推上熱門

娜璉睇片幾靚幾可愛
但上面啲圖

彩瑛定娜連好屌？

好撚正

台灣傳媒真係好撚浮誇 對奶至多咪大肥仔波少少 講到彭丹級身材咁

關隻垃圾狗咩事

點解有時咁撚正有時咁撚柒

佢真係好樣衰

g

Lm

哇屌 rap mon有胸嘅

子瑜不嬲唔係賣胸
點會輸

吊你張gif

索到🤤
Nayeon梗係屌打 支瑜

SORRY,定延先係最正

佢有幾多大波都好 性格閪就性格閪 點都改變唔到佢係閪女人 好好同其他人相處唔得 係都要恰鳩人

唔知點解成日覺得佢好西個人 雖然我都中意佢地呢個組合

垃圾閪女人

J到陽痿 痴線正能到..

佢本身就係閪女人

樓主又上熱門

大山婆

定延NO.1

成隻雞咁撚樣

正到

娜璉都算幾完美

陰公咁都陽痿

白底

又loop

睇到上面啲gif圖
點解佢可以咁閪？
仲要好多時針對面大大個女仔
係唔係不和？定因咩得罪佢？

一時又好正一時又好樣衰咁搞到我好混亂

真係好撚樣衰

係西面但係唔知點解覺得好正

其實彩瑛幾靚女呀

整容都唔整好佢先出道

彩瑛 用口講野好好屌 咁撚柒 唔屌鑊金都唔得
娜璉又可愛又靚 就要輕輕咁屌喇

金南俊？？

嘩屌

成個大陸妹咁

個鼻好似用ps拉高咗咁

希望家姐呢堆圖同gif 可以loop 到十年
靠導清了

呢張好似tvb整容失敗 朝天豬膽鼻個女綠葉

老實講，平時冇乜留意佢，但今次D相真係好正

利申：非娜璉飯

講到其他部位唔柒咁

個樣好豬，正面睇可能ok，但其他角度太 fail

一直唔多鍾意呢條女 好撚假

哇屌好撚正 想即刻射精

最後個張柒到

其實一睇就知係裝假狗 冇理由突然之間會有溝
志效先大囉 着牛仔連身褲遮都遮唔着

唔好玩啦咁樣都叫大波

得啦連登淫蟲

好撚樣衰

你唔計定延？

之前深圳4千5蚊玩左條女，正過呢2個